見到大陸人就同佢哋講多謝支持民主香港

平反六四
打倒共產黨
建設民主中國

推

今日簡直係向上燃燒革命最好時機

同志，你感受到自由的空氣了嗎